幻想中國解體的樣子

幻想中國解體的樣子

我係香港人呀hi

中華民國

熱河及興安各省屬於滿洲神聖不可侵犯領土

好想去南詔國旅行

東突厥都好想去

無人幫推

台灣國旗咁heaprint 返個島落去就算

國民黨

根據國際法, 的確係咁

北京邊可以唔係五星紅旗

兒登打飛機技能又升一級

咁咪幾好

亞盟

澳門國

留返最撚窮最貧瘠嘅地方畀中華人民共和國, 等佢多難興邦得唔得?

點解幅圖無美國國旗

我都係咁諗，點都留返中共條命俾我哋慢慢玩，唔係呢啖氣點樣消

做三姓國奴啦

幾千萬黨員都要咁上下大嘅監倉困住佢地㗎

集中營

澳門應該都係五星旗

香港可唔可以拎左個粵國佢？始終地方有啲細。

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

中間經已係ec蘭，原來中國打咗咁多地方返嚟

香港獨立太右翼？
中國分裂囉

解放中國人人有責

中南海應該要成為核污染區

每日衷心希望會有咁嘅一日

中華民國(金馬)

就算澳門成功脫共都冇可能變成一個城邦小國， 頂盡只可以成為香港嘅特別行政區

西藏國真係好難發展 海拔太高
大粵國最有潛力

推嚟做乜

其實台灣有自己國旗

國民黨播遷金門

呢個post 同共狗啲全世界用人民幣，講普通話啲打飛機文異曲同工

幾時開始，玩連登要好撚認真㗎？

易守難攻

魏蜀吳

聯署支持封殺微信同TikTok

唔係叫你認真，係叫你唔好打到成地精啫

打j都要你管，唔知以為射到你塊面

台灣民國

真係咁就仆街
左上班伊斯蘭教實周圍傳
到時人人帶頭巾得閒又爆炸咁

你咪繼續打，無人阻你喎
做柒頭又唔係犯法，但係我話你柒又要起曬槓

笑撚住同你講都叫起晒槓，睇嚟你真係好㷫喎，唔通我真係射到你塊面

其實有時我都希望啲幻想有返少少根據,或者有返少少歷史軌跡

如果中共解體，日本，韓國，俄羅斯，甚至印度，一定會衝入嚟啦。

等睇你出高質post

點解乜都要加個國字？

台灣國呀屌

元朗共和國呢，不過應該好快俾hong kong 滅左

以支那人尤其漢人基因，就算打散到一省一蟈，佢地都會合併再擴張

瑞士國
捷克國
澳洲國
日本國
俄羅斯國

件事好大陸

發夢好喇
拜登is coming

阿塞拜疆?

元朗國都冇？好打極都有限

國界日日打交 冇天災都整d人禍比佢

Final solution

話你柒又要嬲鳩，到人地俾建設性嘅提議你又要屌鳩人
上個網都成個大陸仔咁面皮薄，好心啦

樂觀其成

講緊金馬呀

你睇俄羅斯，除咗少數民族新疆西藏同埋香港之外，其他地方應該會集合變成另一種有得投票嘅獨裁政權

你都幾好笑，又屈人嬲，又屈人屌鳩人，你係咪有精神病？
你講緊嗰個人好似係你自己

唯一香港支國旗唔會係屬英，係新嘅香港國旗

澳門應該拼埋入香港啦
橫掂人口同面積同沙田差唔多
增設第十九區，搞埋澳門區區議會選舉又點話

Whatever 你慢慢 ¯\_(ツ)_/¯

驚已報
國安法

幻想都犯國安法

d 名柒到
澳門國

有咩問題支那另起新國咋嘛
偷咗中國呢個名
由頭到尾都唔係繼承中華民國

放大字好威威

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

分裂咗咪一樣係嗰啲人
最緊要佢哋唔好搞香港就得

香港共和國，簡稱港共？

中國？食得㗎？

另一個euro

點會係打飛機
依家美國全力支持解體中国
連推都唔比點做到

等睇惱羞屌你pr分化共碟

以後聯合國投票唔使靠非洲佬啦，淨係中华民族就有咁多票啦

冇大理國

好事黎 難去d 特色係天然環境
靠生態文化旅遊搵食
發展得太好就冇風景睇

呢d係咪叫百花齊放？

馬交佬歸返中國啦

咁少，超碼分裂成百國，咁多民族

種鴉片賺錢富國強兵?

到時比連登BAN咗果班澳門狗實死狗咁款

痴撚線，你留佢活口你以為你會夠佢玩啊？你會唔會叫醫生殺淨一粒癌細胞等你出下氣？

香港搶撚左大粵塊地

蒙古國好親共, 應該唔會食D 土地
俄羅斯就會大規模搶地, 北方大部份比佢領哂, 圍住蒙古國
西藏應該會搶住第一個自立為國
新疆然後會跟機, 成為第二個國
如果夠亂, 華中地區有人叛亂, 會成為第三個國
香港人會睇定D, 要返工, 所以唔敢獨立, 唔敢打狗, 但最後係外國幫忙下, 先會成為國
其他地區可能仲係中共地勢力

澳門咁撚廢
個殖民地算鳩數啦

南詔->大理

喂呀 ~你顛覆國家呀

咪啦澳門狗太低質

趕返走晒啲150 NDS 單非雙非 專才 水貨狗 自由行
就鬆動返好多架啦

簡稱: 支盟

澳門應該寫新中國

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

照咁分 香港都係死
細到咁 人口老化 勞動力不足 冇工廠 冇製造業 冇農業
冇軍隊（本身都唔夠勞動力仲要有人做軍人）
淨係得個 金融中心

持續發展唔到

唔食埋粵 福建 點得

唔會死
新加坡仲細

係產業鏈要用d力重組姐

解體都會軍閥割據，打死9/10人都唔會建到國，佢地死都要大一統既思想

有冇諗過去到咁佢都唔想同你玩

分南中國 北中國搞掂啦

打啦打餐飽啦

我就係要呢啲.jpg

斬草唔除根
又等佢地反攻?

事實係，如果到呢幅圖嘅地步，好大機會港澳會同大粵國合一，因為到時香港已經戰略價值好低，但你講香港係大粵國首都就有可能

掛住金仔 好耐無見佢上水

咁侵唔侵埋澳狗玩

企開啲啦屌你老母

法蘭西國

澳門攞晒去人道毀滅先考慮下攞唔攞佢啲爛地啦

人地係亞洲拉斯維加斯

算撚把啦 澳門支那賤種真係賤到冇得再賤

葡屬澳門先啱啦

你真係冇撚睇過一次世界大戰
德國好似就係因為咁所以就反擊

會唔會有內戰

澳門歸廣東管算數啦

支那內陸都好撚窮，係沿海地區先較好

就咁叫香港得唔得呀，係要加共和國落去，好柒呀個叫法

澳門人咁高級
廢事痴住佢地啦

其實中間嗰堆叫返中國咪算
佢地咁想做中國人

「唔理 總之你打飛機」

cantonia型撚到 歐洲咁款

如果解咗體變成咁
希望可以好似歐盟咁，可以喺呢個板圓入面週圍住同週圍走有本passport就得
不過正係比圍內中國解體嗰班唔好比菲律賓嗰炸咁樣

打拜月教主

澳門

跟本上中國就好撚細 扮咩地大

神根區

幾肯定到時成班人走難落黎踏平香港

西藏有個優勢係擁全中國同東南亞既河流源頭，可以用保證水質同水量之名問人拎錢拎資源

佢病左 定死左 真係沒人知

澳門比埋香港啦

澳門就算把啦

咁又大得滯，只攞大灣區囉，即係攞深圳鹽田嗰啲地方

香港英治好過啦
遲早比食埋

哇！我無野講，我留係香港

然後畀俄羅斯/印度逐塊吞併

印度佬人口龐大，強姦曬的中國女人

實現中印聯婚

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

畢生吾願

好多正經文宣唔推，叫我地推埋啲冇撚用飛機文

一定會啦
歷史上所有改朝換代中間一段時間都係內戰

所以有時中國攻占左西藏 如果和平共處
其實係好事 無左西藏 生存得好難
但西藏人又未必同你完全和平共處
當然中國一定衰先嫁啦 好矛盾

bin

但有能力 點解唔食埋？
香港人主要由中國南方省份移民過黎
同廣東西 福建 江西 海南有 一定程度既連繫
如果切斷了香港人鄉下同香港 會有相當既麻煩
中國一定唔會同香港好關係 禁止往返會做就問題
同時 用唔到文化防間諜 同移民政策會更複雜
又無地緩衝 又無農業 無平價農產品
水源都無保障 唔控制核電廠更加係隱憂
點計數都係有得益

霸地再復興粵客家福建潮洲文化
用文化分割北佬好過 學埋d 種族隔離政策
不過只可以遷趕外來人口去二湖

但點都好 幻想下好啦 無咩可能發生既事
中國香港😂

其實個個國家既全名都係咁
你就咁叫香港先奇怪

以前就FF, 而家有偉大總加速師

跟住又變做華盟

澳門我唔覺得佢會有動力立國，佢會寧願併入粤國

推呀

不是幻想好唔好呀

打飛機打足十年

我pr狗就係繼續唔準你打飛機

台灣放埋落去做乜
本身就唔係中國

趕走班親支人士就夠架啦

美國係維護返自己國家利益先對付中國，並無希望中國解體之意。美國政府並唔係部分完全拋棄普世價值同人道原則嘅連登仔，佢哋更希望中國能夠穩定地演變為民主國家。另一方面，即使中國冇民主，佢哋都唔希望中國充斥住因為分裂帶來嘅人道災難。

當年蘇聯解體，烏克蘭要獨立嘅時候，老布殊就已經發表過佢非常著名嘅Chicken Kiev speech：「自由唔等於獨立。美國人民唔會支持嗰啲將遠方暴政換為當地專制嘅人」（Yet freedom is not the same as independence. Americans will not support those who seek independence in order to replace a far-off tyranny with a local depotism.）

香港廣東合眾國！！

yes, officially
法國République française
德國Bundesrepublik Deutschland
英國The United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland

支共人可能走難曬去澳門